 17:12, 11 марта 2019
В Москве покажут киноконцерт случшей музыкой Disney иPixar
В Москве состоится представление «Лучшая музыка Disney и Pixar». Об этом говорится в пресс-релизе, поступившем в редакцию «Ленты.ру» в понедельник, 11 марта.Шоу покажут 23 марта в Большом зале Московской консерватории. Организаторы планируют представить зрителям новый формат — киноконцерт, в рамках которого на большом экране покажут фрагменты из знаменитых анимационных кинолент под музыкальное сопровождение симфонического оркестра.В программе прозвучат композиции из таких мультфильмов, как «Рататуй», «Валл-и», «Тачки», «В Поисках Дори», «Вверх!», «Головоломка», «Суперсемейка 2», «Тайна Коко», «Храбрая сердцем», «История Игрушек» и «Университет Монстров».Представление продлится 1 час 50 минут. Приобрести билеты можно на сайте.
